還番隻眼比人呀屌你老母

你傷害人,ok, 當我唔好彩,我去睇醫生點都會有好番既一日

你打撚爆我隻眼,我屌你老母。我成世就係咁樣,永久性殘障。一個咁年輕既女仔,本身仲有大把前景,大把世界。就係為香港出黎發聲,冇曬自已既前途將來

一世都係得番一隻眼可以睇野,同殺左個女仔有咩分別。講野,如果你要整盲我,我寧願你殺左我。

強列要求交出依件事要負責既警員!!!!!!屌你老母,祝你地仔女一出世全身殘障

An Eye for An Eye!!!